有無人去旅行好鍾意夾公仔

四日夾左六隻
好有滿足感

去東京大阪都有夾
台場啲職員好好

出親韓國都要夾公仔

無野玩到咁?

有時行行下見到夾娃娃機
即刻狗衝去玩

邊度夾 啲公仔膠膠地

大陸淘番黎果啲

去完韓國嚟？

係韓國呀

見到幾得意咪夾下